香港人嘥氣啦

sorry for個標題 但係睇住一次次嘅遊行都逐漸少人起嚟 睇住好似個半月嘅事好多人好似唔記得咗咁 加油啦香港人 撐埋佢啦 真係撐埋佢好唔好 離我哋成功嘅路仲唔遠啊 香港人加油每個肯出嚟遊行不論係和理非定係前線人員 你哋每一個都係香港人嘅英雄 你哋每一個都好撚型

不分化 不割蓆

睇標題就燥撚咗
已負皮

大家唔好再推呢個po唔該 標題狗食屎

Dllm傻閪標題黨

For 標題負皮是我給的

啲負能量撚同佢講乜佢地回應第一句都係"嘥氣啦...."之後再扮老屎忽鳩嗡。明白樓主唔係咁既意思, 但我想同果啲"嘥氣"撚講句, 你覺得嘥氣就咪撚出聲, 唔該自動收皮。